去譚仔唔食土匪雞翼既，全部都係食屎狗

好貴

共匪雞

淨食雞翼唔食米線

勿演畜牲

去譚仔本身就係食屎狗

口水雞翼呢？得唔得